嘻 大家入黎講下自己咩星座

大陽星座：象拔座
月亮星座：河馬座

好想溝菊花女 唔知菊花座既絲打係咪成日黎m同菊花痕呢

太陽座：關愛座
月亮座：第八座

好想識互射座既巴打

巴打成陣老人徐

我處男

睇得出...

太陽:獅子處女
月亮:巨蟹

太陽座：螞蟻座
月亮座：榴槤座

認真回post

認真嘅星座撚

上昇星座 十八座

想識fd子 冇人識我

Me廿八座

完全唔明你地講咩
係咪暗號黎？

搵番D同一座會易識D牙

吾你老田戈

母

每個人都有星座架 比你生日日期我 我幫你check

處男座既巴打做咩

我都冇打錯字

處男座有時系甘 sor ah ching

我廿八座

明白 明白 冇西屌是燥一點的

十八好難相處

係唔係大王先？

是否叫阿俊 好打得

吊你拉ching 處男座最多西吊ga sor9ry 😂😂😂💪🏻

你講得好中啊！！！！！

系 所以無乜fd 子
多D上感情台招下親人拉

中牙吊！！

試下玩交配計劃

我check過星座性格啦 處男座是一個不善溝通的毒男 經常自欺欺人有西吊 晚上睇蒼井空的片來洩慾

中能死了😆 星座太準吶

反正毒撚就系冇分咩星座😂😂😂

有分動漫毒 感情毒 ga

威啦 睇戲買兩張飛

吊 中牙 呃你地吾到 有時處男座係夜晚會巧想食晚餐 吾想甘落去

勁牙change甘都比你發現😂😂

關愛座

ching我關愛座呀
有冇人可以俾d暖愛建議我

我叫我姑媽坐爆你

有冇關愛座bb

金牛座表示我好鍾意食飯或者麵

關愛座表示大家都唔鐘意坐我

係咩

利申佐座